Girl'sDay 新歌係咪專比腳膠睇？

Yura個段 不得了不得了

隻歌好難聽=.=

超超靚囉

歌舞都唔掂WOR

( Show Blocked User - 朴初瓏😍 )

歌就......
而且打歌服好顯肥

試下唔好迫minah9叫

真係好正 特登show對腳

Agger

仲要除鞋

歌難聽 淨係睇Yura

Yura人間性器

我都覺得麻麻呀瓏g x.x

mv都唔好睇
感覺hyeri長髮差d=.=

放工睇

悶左少少，視覺衝擊唔係好夠
無令人想睇多幾次既感覺，歌都係一般
同埋個mv想表達啲咩
但惠利係幾正既

惠利